**Тестовое задание для Android-разработчика
© Litebox, 2018**

*Задание
Необходимо разработать приложение выдачи TOP-10 результатов по запросу в Google.

Общие требования
на экране должны присутствовать поле ввода текста для поиска и кнопка вызова поиска;
заголовок, сайт, описание должны сохраняться в БД приложения;
результаты последнего запроса должны выводиться на экран.

Инструменты и технологии:
языки: Java/Kotlin,
Retrofit, 
Room.

Будет плюсом:
использование Dagger, MVP,
покрытие тестами.

Результатом выполненного задания должно стать работающее приложение.
Проект должен быть размещен в git-репозитории на github.com или подобном ресурсе с доступом на чтение и клонирование репозитория.*



**Использовался стек: Kotlin, Retrofit, MVP Moxy, Koin, MaterialDesign, Room, Многомодульная архитектура, Min SDK 21 (Android 5.0)**
